黑色五毛警告⚠️現正生效

請大家唔好覆佢地一切嘅留言同post
覆佢地只會比佢地洗走遊行嘅post

多謝合作

呢幾日真係仲勁過跌吉，連啲殭屍account都出埋嚟。

封就得

唔好受正負評影響

又係BLOCK鳩佢地既好機會

你出左去遊行未?

將軍唔上前線

全連登都係軍師

係現場 你呢

大家快啲出黎啦 愈黎愈多人

Lm

李卓人造勢大會

推到大家見到

推到大家見到 好多失敗主義者

比多啲人見到認清邊啲係五毛爛閪狗

五毛多到呢

推到大家見到 小心好多失敗主義者 五毛 fake news 仲有鬧戰唔好理佢

PUSH